一人一投訴警犬

聽完頭狗講野火都離黎！

一人一投訴警犬

做死班投訴警察科班警犬！